依家商場真係好危險

琴日同朋友經過旺角某商場， 搭緊扶手電梯嗰陣傾起，究竟係樣衰先會做警察定係做完警察先樣衰， 搭扶手電梯嘅過程唔使45秒，傾傾下我一望下面一個帶cap帽全黑衣著的人就拎部電話隊鳩住我，一上到商場成5-6個黑衣人跟鳩住我，入鋪都照跟， 嚇到我朋友即刻帶我走

影鳩我果個黑衣人成3-40歲帶撚住頂黑色潮牌低能帽成個傻仔咁

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

黃色經濟圈的障礙